（立場）立法會議員+區議員於源禾路組成人鏈

【沙田遊行】
沙田區今日舉行反送中遊行，到傍晚多處爆出警民衝突。多位立法會議員及區議員在源禾路築成人鍊，要求與在場指揮官對話。需以輪椅代步的沙田區議員葉榮，亦身處示威現場最前線。

【沙田遊行】攝影師記者採訪時遇襲 無綫新聞：嚴厲譴責暴徒，已報警

【睇片】「光復沙田」被海關辭退後從商 林景楠現身遊行：商人有社會責任，更要發聲

【直播・不斷更新】逾十萬人沙田區遊行 警方施胡椒噴劑

75歲張伯：文革偷渡來港，今天年輕人唔知可以去邊
媽媽設涼茶站打氣

擬修憲刪正體字條文 港大研究生會急撤回 學生赴前主席宿舍抗議

*****************
另見《立場新聞》
Instagram:
Telegram:
Facebook:
Twitter:
訂閱《立場新聞》Newsletter: